美心長期剝削基層員工 肥上瘦下 宜家俾人裝修都係因果報應

我係一個美心旗下餐廳既員工

15年入職做左幾年

呢間公司都係一間仆街公司了

淨係識肥上瘦下，高職位既，過年可以出幾份花紅，入職十鳩幾日大假

低職位既，一蚊花紅都唔會有，係零呀，大假就得7日咁大把

美心會專登製造不公平既情況，有時相同既基層職位，新入職可以比做幾年舊人高3000蚊以上，如果舊人同公司講，公司會警告你，話你唔應該知其他人人工同特登搞事

唔講政見住，淨係做咁多剝削野，已經抵俾人裝修啦

有無美心員工一樣心好涼，呢間公司有報應

一定有

黑裝修紅裝飾無問題，但美心絕對係屬於黑

美心不嬲都係咁樣
不過之前冇人講咋嘛

美心有今日完全係自己攞來

報應

抵撚死

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

員工唔好辭工呀

廢事美心唔請返人減左開支

但一定要心涼

有名你叫黑心
利申:前前後後做左5年有多

大公司九成都係咁

Starbucks 的文宣,建議用英文

但呢間美心又勁剝削人，又要成日話自己幾為員工著想，講埋d咩以人為本

打9號風都要返工呀，以人為本？

仆街揸癲

推

根本做大集團就係戇鳩，人工低工時長假睫毛少仲要做到仆街

以個體去比較，有邊間公司唔係肥上瘦下

但有無諗過前線人員數量同管理層人數數量比例，一個manager睇一間鋪位甚至更多，而前線員工數量以十計，每人人工最低工資都萬零蚊，但一個管鋪manager人工有幾多個可以去到十萬

但係，營運得到係前線員工做出黎既努力，同“睇”個個管理層無太大關係

相反，好多管理層無能亂管理，做成營運出現問題

美心前線員工就實做實事，管理層好多都係擦鞋擦上黎，埋唔到堆，做野識飛都係基層

本人俾美心集團既薪酬政策搞到有過中度抑鬱要睇醫生，當時我做左三年，一個經驗淺年輕人入職同我同職，但人工多我三千蚊，我同公司反映俾公司警告

咁係工作能力/態度問題
而金錢上嘅肥上瘦下係必然